有無人好鐘意睇world trigger

點解仲未有更新 作者要保重

唔會再有更新

點解ge

原作又停

大陸網中文 比支那網買左版權 封殺哂

就黎變月經

唉 重睇左幾次

病左成年都未好番
其實同死左有咩分別

會復發既神經痛真係有得斷尾咩

咁佢都幾勁臨尾果幾期畫得不錯

準備睇休斯發威大屠殺先停刊

好睇

個病要醫成世

我都係。。。